Window裝ssd問題

想裝win10(usb)落ssd度 想問係唔係要拆hdd條線先
分割要點分法 洗唔洗做4k對齊(上網睇) 要既話可唔可以指點我兩句 利申新手

win7以上唔洗搞對齊

要抆舊sdd線先好裝

利申：上網看

舊ssd線？
新機黎 hdd同ssd都係新既

而家d線點駁

裝windows關你隻hdd條線咩事
你開機入boot menu簡返你隻usb
或者入bios個boot機次序將你隻usb教做第一咪得
入面安裝個介面禁自訂安裝(類似既野)
就有得自己分區同簡裝係邊隻hdd/ssd度
btw我覺得電腦白痴都係唔好自己搞

你隻ssd係行m.2定sata?

如果搞唔掂就tg我
hayden_lihkg

應該行sata 部機聽日先到 聽日搵你 唔該你啊巴打

唔洗客氣 最緊要幫到你 因為年中見唔少人唔識搞整閪左部機

巴打pm左你